科興疫苗死亡數目好正常-小學數學

香港700萬人，1年4萬人死，每日死100個。
接種科興數目的10萬人，仲要咁多長者，是全港人口1/70，咁佢每日食1-2個都好正常。
如果全部700萬人都打，個日沒人死先唔正常，佢變咗神藥。